開citigold洗唔洗存款證明？

唔同錢放哂係唔同戶口要print哂好麻煩
想知道佢申請個時洗唔洗你比存款證明
定係開完之後入返1.5m就ok

開完之後入返1.5m就ok